hola, buenas tardes.

nombre del proyecto
	AppDrink

Descripcion

	A continuacion subo el archivo de la aplicacion android.
para el curso de Practica de Desarrollo, aca se hizo uso de Android Studio como IDE
